印尼海嘯222人死亡 台灣當局接獲71個求助電話

印尼海嘯增至222人死亡，800多人受傷，28人失蹤。

總統佐科維多多指示政府機構採取緊急措施，協助災民及照顧傷者。

當局呼籲民眾和遊客要遠離岸邊。專家相信，這次海嘯是由巽他海峽的喀拉喀托火山爆發引起。

在台灣，外交部表示，截至傍晚6時許，共接獲71個求助電話。

8名台灣民眾在海嘯之後被困山區，其中兩人傷勢較重。台灣駐印尼辦事處人員駕車大約5小時，與這些民眾會合，提供協助。

台灣當局說，願意協助印尼救災，4架軍方C130型運輸機已經待命。

慘慘

垃圾國家

南無阿彌多婆夜，哆他伽多夜。哆地夜他，阿彌利都婆毗。阿彌利多，悉耽婆毗。阿彌利哆，毗迦蘭帝，阿彌唎哆，毗迦蘭多，伽彌膩，伽伽那。枳哆迦利，娑婆訶

阿彌陀佛 阿彌陀佛
阿彌陀佛 阿彌陀佛
阿彌陀佛 阿彌陀佛
阿彌陀佛 阿彌陀佛
阿彌陀佛 阿彌陀佛

祝福

1 like save 1 life

救到人真開心 , 今日都要努力返工

天佑印尼